我有個死黨……

是咁的，我有個死黨，我同佢由細玩到大，由以前到而家唔理做乜都形影不離，感情好到一條底褲兩份着，而我都一直鍾意住佢，但係因為驚俾佢歧視同疏遠而一直唔敢講，直到啱啱，我無聊得濟想話整古下佢，於是就用咗佢電話號碼申請gay交友app，點知佢話此電話已登記

我應唔應該表白好

表

朋建分絕

唔會，我哋感情真係好好，只要我唔冒險表白，我哋可以做到一世死黨

好驚失敗
就算佢都係gay
都唔代表佢鐘意我

咁有信心

因為真係好fd

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

又係你
點解你喺感情台咁惡
但係喺動物台又咁和藹可親

我係時事台都好惡

咁惡做咩

心理唔平衡想搵人出火

咁唔緊要啦
如果你鬧完人會舒服啲
咁你以後每個po都入嚟狠狠屌我一鑊啦

sorry我頭先語氣重左啲

唔緊要
歡迎任屌

唔錯